{
    "1-click open issue": "一鍵開啟Issue",
    "Add a city": "新增城市",
    "Add a country/region...": "新增國家/地區...",
    "Add a line": "新增路綫",
    "Add a name in another language": "新增另一語言的名稱",
    "Apply": "應用",
    "Briefly describe your changes and provide justification": "簡短地描述你的變更並提供理由",
    "Checking Pantone® service availability...": "正在檢查 Pantone® 服務可用性...",
    "City code": "城市代碼",
    "Clear": "清除",
    "Clear all": "全部清除",
    "Country/region code": "國家/地區代碼",
    "Data source": "資料來源",
    "Discard": "捨棄",
    "Do you want to continue with your last unsaved ticket?": "你想繼續編輯上次未儲存的草稿嗎？",
    "Duplicate": "製作副本",
    "Edit city": "編輯城市",
    "Enter a valid URL, e.g.": "輸入有效的URL，如",
    "Enter name": "輸入名稱",
    "Example": "範例",
    "Find more details in": "詳情請參閱",
    "If the button below doesn't work for you, please follow the instructions below:": "若你無法使用下面的按鈕，請按下方的指引開啟 Issue：",
    "Input mode": "輸入方式",
    "Justify": "證明",
    "Line code": "路綫代碼",
    "Line code should be alphanumeric": "路綫代碼只能由字母及數字組成",
    "Line": "路綫",
    "Lines": "路綫",
    "Move down": "向下移动",
    "Move up": "向上移动",
    "Official language":"官方語言",
    "Pantone® code": "Pantone® 代碼",
    "Pantone® service is not available": "Pantone® 服務不可用",
    "Pantone® service is ready": "Pantone® 服務已準備妥當",
    "Paste following text to the issue body": "將下面的文字於 Issue 正文內貼上",
    "Picker": "拾取器",
    "Please provide suitable source and justification.": "請你提供適當的來源及理由。",
    "Recently used": "最近使用",
    "Reference link": "参考連結",
    "Remove this name": "移除此名稱",
    "Review guidelines": "審核指引",
    "Select": "選擇",
    "Select a country or region to begin.": "選取一个國家或地區以開始。",
    "Submit anyway": "繼續提交",
    "Submit palettes": "提交調色盤",
    "Unsaved draft": "未儲存的草稿",
    "Uploaded templates pending for review": "等候審核的已上載調色盤",
    "Use Pantone®": "使用 Pantone®",
    "Validate": "驗證",
    "You can now earn points for redeeming subscriptions by reviewing templates uploaded by others.": "即日起，你可以透過審核他人上載的調色盤賺取積分以兌換訂閱啦。",
    "Your inputs contain the following errors. Please consider fixing it before submitting.": "你的輸入存在以下問題，請考慮於提交前修正他們。"
}
